# pupuce

Boutique en ligne

Fonctionnalités présentes :
 Enregistrement d'un client en BDD
 connexion via nom, mail et mdp
 catalogue
 panier dispo quand connecté
 validation du panier puis affichage du résumé de commande

PAs encore mis en place :
  partie admin
  Sécurité et vérifications des champs de saisie
  Refaire tout le FrontEnd
  Ajouter section news
  ajouter sections promos
  ajouter section derniers articles

  Regler probleme double clic pour deconnecter
